係咪藍絲店道歉就可以停止破壞 (拋磚引玉之問)

我們不是暴徒！！
我們所有的攻擊都是針對性！！

只要藍絲店肯公開承認
當初他們的所作所為 (例如傳播假新聞, call警察) 嚴重引起示威者驚慌， 絕對有機會造成混亂， 危害示威者的安全。

而且亦要承認
當警察及示威者同時在場，帶來的只有混亂並不會有停靜。 極有可能危害到店舖安全！

我們不需要這些店舖改變立場 (藍變黃)
但需要他們公開承認自己的過錯

並且做出實際行為
例如登報承認
推出學生優惠……
捐錢入慈善機構(星火la)

香港是有言論自由的地方
所有的人都明白香港每一個人都有發表自己政見！

但當其中一方濫用言論自由
胡亂發放虛假消息
或者過度維護自己政見而使用過份暴力行為
( 例如吹雞劈示威者)

這一切只會引發示威者情緒
所引發的事是沒有人能想像的

唔係
拉左果幾個手足又唔會因為佢地道歉冇事

如果當初唔係你哋咁多手
宣傳播虛假信息啲人
都冇咁嬲啦

幾個手足畀人拉咗
都唔會因為我哋打爛嗰幾塊玻璃
救得返㗎嘛

Never forgive

同意

大家都唔想咁難做
快啲公開認錯la
再係咁嗰幾間藍絲舖頭執左去啦

成人止尿片藍店就冇所謂啦 得啲老嘢藍絲幫襯

你覺得做呢啲假仁假義既嘢
香港人就會原諒呢班PK做既惡行？
【徹底】洗心革面者除外

道歉？直接唔撚做狗同藍生意
就ok啦 唔搞你 不過唔會幫襯你

我冇話要原諒嘅
但起碼"裝修"程度減D 囉
我哋係有理性嘅示威者ar ma

遲吓咪又再講過，只要班建制派狗出嚟吠，佢地又會跟住吠

古語有云：藍屍狗改不了吃屎

冇話過要原諒佢哋

但我哋真係要做番啲回應
係話畀人哋知我哋係有理性嘅示威者

唔得 他們結下的怨 傷害太大

一句道歉 唔夠

一係捐錢幫助義士先 晤係一千幾百蚊 自己考慮下

理性？對家有無理性對待d手足？

呢啲佢地自己諗啦
我地無必要揭底牌俾人知

預咗㗎啦

到時再幫佢哋裝修過la

而家係想表示

有政見唔係問題

但係唔好因為有權力同金錢

所以覺得講咩都合理

總之有錯就要認啦

藍 係罷買
爆嗰幾間都係出賣手足，冇得回頭
你同打鳩你say句sry就做返好朋友嘅阻膠一樣
拉

如果咁道個歉就原諒到嘅話，我諗唔到原因去面對犧牲左嘅手足

其實同古代殺降一樣道理
你殺咗就冇人投降
但係你唔殺 佢可以搞到佢生不如死

佢哋道歉
唔代表我哋一定要做好個朋友

但我哋一定要講明有錯就要認
佢肯道歉嘅話
可以裝少D修

我哋而家一味淨係識得話要幫人哋裝修
我哋要做其他嘅表示
等人哋覺得我哋係有理性

打爛嗰幾塊玻璃
係救唔返嗰幾個手足

冇話過要原諒佢哋呀

我唔認為佢地會真心悔改，藍絲都係功利小人，最好徹底剷除

你覺得福建幫黑社會可以原諒？